
                      La película refleja la realidad de la migración que se está dando actualmente en Francia, en donde cada una de las cuatro hijas toma por esposo a un inmigrante.
Así se vuelve un trama complicado al tener una variedad de creencias y pensamientos entre los yernos.
Todo esto transmitido con buen humor. Buena película, vale la pena
        
            